# 止まれませーん

## インストール:  
必要なのはメインプログラムであるno_stop.exeとハートや敵の画像が入ったresフォルダだけです。  
この2つを適当な所に解凍してno_stop.exeを実行してください。  
no_stop.exeの名前は変更しても構いません。  
resフォルダの名前はそのままにしてください。  

GPLライセンスなので再配布する時はLICENSEファイルとsrcフォルダ(ソースコードを改変した場合は改変後のが入ったもの)も一緒にしてください。  

## 遊び方:  
矢印キーで白の玉を操作し、敵に当たらないように緑の宝を回収するゲームです。  
ライフは最初5あり、敵にあたると1減ります。  
敵は4種類あり、大きさや色が様々です。  
青色の敵は一回だけ端で跳ね返りますのでご注意ください。  
開始から180秒経つかライフが0になると終了で、回収した緑玉の数×10がスコアとなります。  
なるべく多いスコアを目指してください。  

## 難易度調整:  
このゲームは発生する敵の数が変わらないので難易度が解像度に反比例します(笑)
説明が書かれている画面でF1を押すと難易度設定画面に入ります。（左上に難易度調整と表示されます）  
F6で調整値が下がり難易度が上がります。  
F7で調整値が上がり難易度が下がります。  

## 動作環境(保証はしません):  
DirectXの動作するWindowsが入っていることです。  
解像度はHD+(1600\*900), HD(1366\*768), 1680\*1050で動作確認しています。  

## 著作権:  
ソースコード、バイナリの著作権、著作者人格権はQCFium(https://github.com/QCFium)がすべて保持しています。  
複製、再配布等、著作権がらみのことについては同梱するLICENSEをご覧ください。  
res/heart.pngの著作権はhttp://heart-sozaiya.netの管理人に属します。  
res/ball0.pngからres/ball3.png の著作権はhttps://ydo.linkの管理人に属します。(多分)  
res/treasure.pngの著作権は放棄します。 またこれの著作者人格権を行使しません。　ただしこれに関する全ての損害等に関して責任を負いません。  

## クレジット:  
このプログラムはDxLibを使用しています。  
ハートの画像は  
http://heart-sozaiya.net/archives/3335932.html  
からお借りしました。  
利用に際してはLICENSE_IMAGESをお読みください。  
敵の画像は  
https://ydo.link/?p=3064  
からお借りしました。  
画像編集にはGIMPを使いました。  
皆様ありがとうございます!!  
